下次紀律部隊啲面試咪俾我見到你班仆街 又要反又要爭住做

嬲呀？打9我囉